Rainbow Six year 3 pass(PC版) 出售

早幾日係比賽抽中左張 Rainbow Six YEAR 3 PASS (PC版)

擁有 Year 3 Pass，即可享有一年份* VIP 高級會員資格，並享有以下優惠：

Year 3 特勤幹員和額外 DLC
- 8 位全新 Year 3 特勤幹員
- 8 款獨家頭部裝備和制服
- R6 飾品
- 600 點 R6 點數

VIP 優惠
- 提前 7 天取得每一季新登場的特勤幹員
- 商店享九折優惠**
- 5% 聲望加成
- 0.3% Alpha 包加成

*VIP 會員資格至 2019 年 1 月 31 日終止
**唯有使用聲望或 R6 點數消費，才可享九折優惠。
您必須擁有《Tom Clancy's Rainbow Six Siege》才能進行遊戲。

但我一早已經買咗，放200$ 有意TG傾 價錢可議

原價215 你放200

價錢唔係問題，可議

100收

120收

你都戇撚鳩，我自己去買先120幾

樓豬開過光
我出500 唔好理班門外漢

我都中咗，情況同你一樣，不過我錢送咗俾朋友

其實我中咗兩條，都送咗一條比朋友，見仲有條咪諗住放下囉，咁啲人覺得200貴咪tg傾囉，我都冇所謂架，又唔係急放，再唔係咪去淘寶買囉。

其實我個價都係9定，我都唔知價，真係想要嘅就tg傾啦